依張相係reddit 有15萬個upvote

15萬唔係好常見，同埋hong kong 個tag 已經連續幾日上左trending榜，證明我地已經正式上左國際大台，唔係割蓆不過以後每一次行動都要更加醒目，琴日亦都證明咗政府嘅春袋係邊，循住依個方向就啱啦

好靚女

有無link 想幫upvote

條女靚姐

7.21 Yuen Long Terrorism
8.11 Hong Kong police violent attack

嗯。。。。true

已開reddit瘋狂Upvote

推

有10萬係因為條女靚

個nurse 姐姐真係靚到dom一聲
多謝佢

上面果張係626愛丁堡?定公務員集會?

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

有pepe加乘

push

相由心生 心善則美

係囉。

公關新方向
搵晒啲靚仔靚女上鏡頭
實大把人同情

依D咪WIN
阻人上機就大失血

pish

都話唔好再用pepe frog

靚女們要運用你既優勢, 多D出黎做宣傳

美國網民成日用

靚女係人人都鐘意，連女都鐘意睇

有咩問題

因為條女靚所以先有咁後果
唔關個訴求事陰公

Push

大部分都係討論PEPE

關於機場禁制令反思

Poor Pepe

通常都係右翼先用

去4chan 8chan就喺

Pepe係美國成日俾d種族歧視人用

啲鬼佬好似誤會佢係被人射盲嗰個

靚到

Pepe

靚女不嬲有加成

呢知世界真係好現實.......

唔緊要
個訊息已經帶左出去

證明受軟唔受硬 求下大家幫推下面

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

睇reddit留言啦，大把人笑鳩Pepe = far right 嘅敏感傻仔

碌落去reddit 啲留言睇大把人笑郁啲就覺得Pepe就一定係far right 嘅人

屌 d鬼佬以為佢俾人射
話佢俾人爆完眼仲出黎示威

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

8月18和理非日

相由心生

721.811

堅靚女
因為張相有佢而多人關注點都係好事
好似用明星賣廣告 甚至喺咸網擺政治宣傳咁
有咩問題?

有人放pewdiepiesubreddit留link手足推

護士姐姐人美心善

風向一定唔可以變 要支持

推啊

而家要隻中火力煲大呢兩單嘢，等國際媒體真正了解發生咩事

侵侵都開咗口關注香港事件

只要國際明白呢兩單嘢嘅重要性，等於送子彈俾外國對付雜種

係個心靚

成塊面遮左7成，點睇得出係靚女呢

心美人則美

最後都係靠靚女

好靚 好想娶佢

冇咗隻眼

求吓各時事台民主鬥士唔好再割蓆

得返隻眼點睇到條女靚

講得far right呢個term九成都係on9

靚女係宣傳效果好啲

其實大家可以睇下CNN, BBC, SCMP
好多外國輿論話我地香港人係暴徒
大家要諗下咁樣勇武法 係咪得民心

升到178k啦，識英文嘅巴絲不妨開返個reddit ac

黑警周街打人開槍，你唔見建制同藍絲出聲?佢哋會沉默唔表態，佢哋無道德無包袱，唔割蓆，咩都話政府啱警察好，我哋要學習

*不割蓆*
*不分化*
*不督灰*
*不流血*
*不被捕*
*不受傷*
*五大訴求，缺一不可*

剩係睇隻眼都知係靚女啦，
有無多d圖

4chan大軍

護士

其實一直都有國際關注 . 但我地係咪應該因為要理要顧所謂形象所謂光環去影響我地做既野 ? 革命又好抗爭又好去到最後只有work同唔work.

個護士咁白滑帶口罩都知係靚女 緊係多人留意

IG : bbooxlok

真係好靚

相由心生活活生嘅例子

反移民

OMG FAR RIGHT NAZI

唔知我哋反新移民班外國左膠會唔會都覺得我哋係far right

得返唔夠4分1塊面
唔敢講。。。

好想j佢 雖然咁問係唔啱 但係好想問ig

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

[緊急分析]法！不！責！眾！

真。遮到咁都遮唔到份氣質

遮晒樣都覺得佢靚

心地靚自然樣靚

五毛死柒開啦
返大陸玩微博啦

真係好靚隻眼

去得支持都係靚女！

愛丁堡

形象ge野就係咁
貼多張大媽撐警係隔離效果可能仲好

排隊做兵既快d出嚟幫手
勇武d唔好驚

剩係睇圖我只可以話口罩無擋到嘅地方都靚

一定唔係

靚女護士冇得輸

人在外國 ，星期一果日返工本身因為811搞到冇晒心機，有兩個外國同事主動問我關於香港嘅事，有個仲係平日冇乜兩句，但係見到我fb 狂share 811嘅事專登走過嚟我個位關心我，佢哋同我講唔洗驚， the world is watching , 果吓我差d喊咗出黎

因為隻青蛙定因為條女

係好很靚 天使咁款

認同，但唔小心負評咗，sor

因為佢靚女

想錫佢春袋

係咪同一個？

真正有仙氣

靚女

條女正姐

唔使理 張相正就正
你唔使理佢除晒之後係點樣

心地靚到爆炸

真係好有氣質

靚女護士好搶FO
WELL DONE 絲打

都唔係同一個

兩個都有氣質

你話呢 梗係兩者夾埋啦

靚女一係都係
青蛙一街都係

811煲得愈大愈有利
唔好唔記得凌晨仲有街坊比人拉，比休班警打

都似

因為連登樹大招風好撚多鬼

之前烏克蘭都係有個英文好o既靚女拍條youtube片介紹發生乜事, 變左全世界瘋傳...

其實之前民間記者會果位英文超好絲打都好多人傳, 呢個要諗。

靚女都乜都著數

Meme係國際網路語言
建議meme專家加入文宜

似咼

唔係同一個應該，不過好撚靚，痴線，完美

upvoted

內外都靚

屌你 髮型 同眼個膠布都唔同

咁reddit咪討論左囉

612 721 811

認同
最好冇任何gear直接上鏡

會唔會係兩姐妹 隻眼好似

根本佢地淨係鐘意pepe，你地口中講既靚女 鬼佬都唔岩既

啲人以為個護士係811女義士
美麗ge誤會

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

Agger

咁又係

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

呢個女仔好靚女

搵靚女做文宣可以係之後策略

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

不得了

Same here

條女就咁睇好似鄺潔楹

護士小姐好靚

好靚

白衣天使 香港南丁格爾

係同一個。

一齊煲大隻眼！

請佢以後唔好除口罩

我鐘意呢個wo
果種憂鬱的眼神
有無多啲相？

冇發過夢就得
唔係同自殺有咩分別

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

相由心生

遮晒都靚

護士姐姐

唔好搞啦，要J就私底下J

wow

都係想睇清楚果位絲打既靚樣

721 811

加油

大家 唔好放棄
屌落去

想睇大隻靚仔多啲

內在美加外在美絕對會溶化人心

毒少陣做正經野好冇？

經過812同813我有啲嘢想講

Here is another picture of this sign. Here is the source. Per there:

人地要條女

I'm sorry
jed

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

機場機場

Hocc成功例子之一

係因為Pepe

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

真係幾靚

重點係pepe同夠靚女咋

不完美，有待改進！